# TDD

- Cloner ce repo
- Rechercher et expliquer avec vos mots les principes du tdd, et l'ajouter a ce Readme.
- Observer fizzbuzz.test.js puis completer fizzbuzz.js pour qu'il passe les tests ("npm run test" pour lancer les tests)
- Creer un fichier calc.js dans /src contenant une fonction calc()
- Creer un fichier calc.test.js dans /test
- Ecrire les test d'une fonction calc qui permet d'additionner/soustraire/multiplier/diviser 2 nombres envoyé a la fonction calc, 
avec gestion de toutes les erreurs possibles, en utilisant la méthode tdd.
- commit entre chaque ecriture de test et chaque ecriture de fonction

Le principe du TDD est de commencer par un test (qui ne passera généralement pas) puis de faire en sorte qu'il passe. Une fois qu'il passe on peut créer notre fonction
proprement et refaire les tests a nouveaux voir si notre fonction et opérationnelle.
